Call of Duty - Cold War 招戰友

大家好,
小弟玩開PlayStation想搵隊員一齊打

如有興趣開咪一齊玩 可以add我
TG: HK_SugarDaddy

一齊吹水一齊玩

Nobody playing Cold War?

黎緊會買黎玩...PS5

一陣去拎機順便買call 吊😭😭但新手！我練一下先

一齊打啦
打左幾個月 聽唔到人講廣東話

是但啦 打機啫🤣